一人一次同異性最觸電嘅接觸

七八年前果時上上吓堂，個女同學問我：「可唔可以攬下我」，之後我個反應係 心入面係 之後我死頂扮唔制咁話唔要 然後就冇然後啦

電梯唔係望前面咋咩

呀媽係我浸緊浴果陣入黎吹頭
跣手跌左風筒入浴缸果陣

垃圾 係我就扑埋佢

我同個女仔一齊揸住高壓電纜，然後沒有然後了

睇vr av 俾人坐蓮個陣

我都想

啊媽幫我夾餸

我都試過係街望到靚到仆街嘅女 呆撚咗

街市阿姐找錢果陣

我試過攞五百蚊去樓下seven增值 找錢嘅時候掂到靚女收銀姐姐對手